今晚冇連登就轉reddit

如題，大家點睇

隨時變內聯網 google都無

希望仲上到網

同意 仲有Twitter

reddit r/LIHKG
twitter #LIHKG101

騰訊㗎屌你老母

咁Twitter囉屌你老豆🥺